[推到完場] 愛華頓 vs 曼聯

Kick Off：2/1 1:30am

btw第一個負評係我既

Po霸

祝你一世冇女

ROONEY

朗隊今次唔會手下留情了

on9 manager
on9 tactics
on9 player
on9 time
on9 樓主

呢張幾型，今晚又瘋狂剷草

聖誕快車不敗

睇叱咤好過

又唔係歡樂滿東華, 做完都未開波啦

駛唔駛咁毒...

朗隊會否報恩

456我曼就有份

月

留名

嘩哈哈哈哈哈哈…

西波不了

要返工不了

睇近況兩隊應該和波格

今晚應該2:0
第一球朗隊
第二球Rojo自殺式回傳OG
之後再食埋紅完場

冇lkk
睇怕要贏波了

曼魚要贏波

終於普出2個中場比普巴踢前d

馬正前

馬仔前鋒牙妹攻中
邊個捉左真既摩狗？

今場唔失分改名我愛摩連奴一個月

猁

終於唔洗再見到拉SHIT

完場先笑

摩佬係咪想馬迪斷氣

終於冇你

朗隊唔客氣了

拉狗收皮啦

真係痴線，場場90分鐘

4424+馬仔箭頭，屌你正呀喂

想問好耐 點解會普巴captain 但唔係jones degea mata個啲

親生仔

果陣好少見

唉 前場中間大塞車 進攻中心比邊個做

唔講以為開左波

普巴

係咪可以唔駛睇無限傳中

椰子上左摩佬身

留意到依場輸兩球就俾猁狗爬埋頭

後備4個後防

豬硬

有冇LINK

6X' 福<>馬
7X' 馬達<>MK
贏緊既就90+X' 求其<>後防
輸緊既唔換

後防冇人要焗出rojo

右閘用白lin 唔用大米

比白lin打閘都唔比大米

樂觀d咁睇
上年jones+rojo係穩嘅
白lin又識用波

馬仔

t仔打右後唔係好過白lin咩

49000
we win 2:1

大米好明顯會賣啦

Rojo有咩唔好

west ball west time

個陣有d特別喎 似係推保巴上攻中, M11打正前

西波求LINK

Lkk只休息一星期

隊長入硬波
絕殺獌

link?

433

阿妹無視朗隊

條更衣室走廊好迫

any link pls

傷完跌哂watt, 西左好多場

直接抖一個月醫下個腦啦好嘛

上年嘅佢就好
今年不了

今日個陣比平時白 少左力架

酸

酸乜鳩牙死猁狗？

30秒就比人左路放題

做乜鳩

Her lin

LIN先係正前?

hehe呢個位試下都好既

Hehe雖然比左下柒波

但都即刻傳返個靚波

未操起 唔係跌watt

邊線無人

ROJO 差D又自爆

白lin唔夠跑

今晚踢咩陣式？

Hehe今季難得一見既直綫

是鳩旦陣

比人禁屌到

防守死球好廢

朗隊派膠

唔知有冇人發現，守死球頂波rojo大數都輸

又輸一場

前排先爆完頭

其實唔止rojo...

馬仔正前好感動

又係matic推到個波上三閘線就塞車橫傳

仲記唔記得點踢正前

輸兩球仲感動

妹妹左翼

lin同pogba調位啦屌

冇兩邊

摩今場是咪想試下打組織

朗隊

禁屌到
我曼藍衫？

好驚白LIN自爆

做乜漏撚哂

做乜個個專登漏

無人估到lin溜

一齊撳三角形漏波

哂左

可惜

漏乜嘢

漏乜撚野

l2呀 三角形

求link

屌你hehe叫交俾佢 又漏

原來係hehe
應該射啦

又想super？

原來可以咁

HEHE叫完比又漏
想比MATA?

又攤開手又漏做乜

冇優勢

愛記咁快換心口sponsor嘅

C9冇得踢叫走 講波佬

紀念波衫，唔關事

朗隊專登傳失好多波 都算係咁

好撚垃圾 都唔知踢乜 連愛字頭都拎到主動權

報恩

C9打lin踢成點？

成日覺得好可惜

大鳩魚係咪冇得再講曼聯
好想聽佢瘋狂數據分析

波都停唔倒

對面幾個壓你
就輕鬆傳後 ddg斬返個波比隊面

呢樣野係咪咁難解決

除左hehe漏果下都無乜攻勢

無人現位係咁上下

屌 攞唔到

Hehe定邊個傳
爭d

究竟係到踢緊乜9

馬咁都控唔到

馬仔拎唔到

hehe

預左架啦 你諗住有咩睇

睇左曼咁耐 第一次見岩岩果球 小組直線 今晚我萬仲唔然

朗隊插水

係咪又求和

係開心嘅

呢兩三場每場都喺得一兩球呢d貨仔

馬迪

rojo

咁撚樣踢波 有排都贏唔到

好彩rojo

今場竟然唔玩鳩斬玩小組入攝

rojo救到

有hehe有小組

又變番大佬河

冇翼
得一隻閘識攻但係唔識傳中
要下下喺中間搓入去都有啲難搞

可唔可以唔好比馬迪造波 等佢專心防守 造波比mata pogba 啦

差D輸埋..

有hehe就有直線

馬迪去抖下先啦踢緊乜鳩

差啲輸

擺馬仔打正前應該會有多d直線睇

係咁大腳斬比人

屌你無人都傳到咁

無閘follow

好少俾右邊白lin 上左黎無用

真係hehe最多見

馬迪要點先有得抖

大傷

嘩一代都射

Jones遠射
咩料

傳中上兩場多到 你仲想睇？

大概冇機

馬迪呢幾場都成日交失波

原來已經25分鐘

場場自斷右邊 屌

跑上黎解圍?

今季真係好少見

lin打左邊冇乜作為

半場都係去訓穩陣

25分鐘都唔知睇緊乜9

即有

突擊隊長呢排真係勁

無牌？

妹妹妹下妹下又跑得幾快

無力

白Lin空撚晒lin睇唔到

屌 人地泊大巴 仲中間死去

中框攻門啊

屌又冇人

冇人

屌你 近柱永遠冇鳩人

無人

咁多小組短傳,呢度係咪曼來

無人走埋去

冇翼

馬仔good job

一招勁能到

上兩場咪係咁側攻。。。

無人攝

冇左老鼠屎真係全隊順曬

門前都可以睇波

shaw勁撚到，未來10年正選

馬迪拎住個波唔知想點咁 始終唔係進攻料 摩佬就唔好迫佢

佢fit返既話 左閘買唔買人都ok 右閘令人擔心d

保拿斯真係好爆得

白lin無速度點打 右後

Shaw 呢兩場都打得唔錯 摩老豆

用返hehe mata 好好多

白LIN右閘真係廢左右路

H21真係廢到仆街

今場想玩中間猜入去

白LIN放題

交左幾球靚波wo

馬迪啱啱嗰下hold十秒之後都係交比hehe

咁撚樣既曼聯都可以前三名

妹

你收皮啦好無

Hehe要轉身喇

普巴...

右閘用大米好過啦 起碼上上落落正常d

馬迪HOLD太耐 應該要再墜後D

有睇就知-碌足球不死

痴線今日玩小組

傳番後就靚波定點?

普巴又出黎搞笑

做番掃蕩咪算
覺得摩佬想改造佢頂卡膠個位

冇左羊右華咋
下場就斬鳩你

柒到

慘了 又比人整gif黎日日笑

....

椰子同雲高爾有冇試過英超4場不勝？

己經聽到反曼既笑聲了

完全無說服力

普巴又柒多下

v92經常啦

成日向前傳完又睇都唔睇就即刻彈番後，
明明周圍冇人，咁點進攻呀大佬

又比保拿斯出到波

白lin死撚左去啦

白LIN完全唔掂....

百屌成材 屌到入為止

屌 on9
保拿斯又唔係廢
即討真係多on9

唉

Hehe呢下幾好

朗隊報恩

似樣

愛踢得仲好

中場應該企倒三角 好過正三角 馬迪企返後d

左腳算係咁唉

預感又失分

HEHE好似好耐冇遠射

要白lin打右緊係死啦

馬迪你防守算啦好無

向前 斷

loop

發覺hehe追住月巴黎搶

冇防冇反 等住又失分啦

差d死 又係右邊

如果出大米應該仲慘

其實有少少想睇月巴入波

馬迪跌底左已經攰到好似起唔到身咁

Ddg 片波今日唔到位

淨係識追住一個黎守

明明就係迪迪仔傳得衰

普巴係咪玩到腳軟

大米應該守得好啲既，不過一樣廢右路

咁樣踢邊個做ST都係廢既

Her==

咁都唔吹

點解冇人會屌普巴

啲反擊好廢

對面踢得幾好

普巴可唔可以踢返後小小
完全0掃蕩咁

靚到

俾保拿斯一爆肯定追唔返

踢後d普巴會完全隱形

雪糕筒？

雪糕筒

保拿斯

終於似樣啦

其實妹妹最好嘅位置係呢個
3個正中場嘅最前
防守真係唔係佢個範

反而馬迪唔好咁上好啲

仲要一孖

朗隊好尾機

bolasie好撚勁

左路又放題

Lin 拎到波一腳送返俾人

前面得馬仔一對4

佢今日踢攻中都隱隱地

其實要個呢類簡簡單單既翼就夠

放題

d遠射

matic踢到就黎死都算, rojo都咁

正式宣佈，右路放題開始

係，應該普巴攻，馬迪打掃蕩

一招靚傳

保拿斯有空位嗰陣真係怪物嚟

m11拉邊打
正前成日冇哂人

個bolasie咁勁既 又話傷左成年

俾多啲波俾hehe同pogba派仲好

仲要啱啱傷完冇咁fit

反擊算有啲睇頭啦

就半場
班友發力未

月巴依家d長傳都唔錯 落點幾準

普巴真係可以大膽啲拎波上

正路戰術如果m11拉邊 就應該 lin 妹 mata 插 但現實係無 都係企晒係三閘線等波

好似打左輪u23回態

Lin

lin

如果呢招都無埋真係可以收山

lin交啦

Lin有美欺影子

射好過

搞笑咩

LIN帶得幾好 但係比馬仔會重好

又冇

反lin 呢幾場無野講

攻中先係lin 子最佳位置

LIN做咩唔比一招

平心咁講 今場好過上兩場好多啦 起碼有攻 有埋門 上兩場邊線傳邊

果個位比馬好dd

啱

射都無可厚非

大家有無留意白lin啲走位

朗隊黃牌

策動反擊

今場真係算係咁 有hehe 中場拎得返 係右路放題姐

頭先馬仔傳比hehe個下 普巴都爆入中間
呢場d進攻都叫算係咁

就咁睇落m11打前鋒 要打雙箭先發揮到

佢似以前442個輔鋒

朗隊咁攔 好搞笑

好矛囉

朗隊哩下好醒

又斬呀

猁榮基

魔性 我曼

唔出腳就去哂

冇得揀...

愛恨交纏

又super

真係可以試多d妹馬迪hehe三個出哂
妹攻 馬迪守 hehe駁腳

有心想攔 又唔想去晒驚鏟傷人咁

咁低

lin勁到我真係唔認得佢

pogba why not

帶生波真係幾美欺

又係差最後個下

比乜能

屌你老尾一早傳啦

要繼續反先得
永續球王EN

馬仔今日

曼聯終於有小組

lin究竟做過d咩黎, 帶波勁左咁多既

唔似會入到波

踢緊無鋒 ?馬仔都墜到咁後

咁都訓

返中場派牌

早d 玩下小組咪好
而家睇得出好生甩甩咳咳

拉後攞波 無人插上

走左去左翼度踢

decision勁差

馬仔搞咩傳到咁

唔通又和

加利仔話完pogba冇曬d連續遠射
佢今場開始係咁射

拉到去中圈攞波

好過上兩場

今場0傳中？

有hehe 進攻流暢左 普巴可以踢前d 專注進攻

好事

落場學one touch pass

真心唔明呢隊波點有前三

連加特D盤球幾好 爭 finishing

有無人覺得馬仔打正前hold波頂波仲好過渣古

上兩場嘅表現仲差

妹妹同Lin 好似疊位咁

LIN真係進步左好多

白lin都係唔好上去啦，次次拎到都冇腳法要交返後

呢兩個又想上又驚回唔切

暫時唔係踢得好好 但呢個人踢呢個陣已經最好 無得點變

馬達做駁腳真係幾好 馬達hehe

打法上係好睇左
不過冇乜入肉攻門

硬係覺得pogba可以主動啲拎波攻

你識啲咩呀

梳都overlap落底傳地波

d 短傳質素真係好低
好多球 one two 都喺人前波後
回頭控返又比人逼過

次次都差少少 上年已經係咁

今年都係無進步

成日手指指

今場有d小組睇下算係咁

摩佬唔識教

其實真係唔知佢地咩定位，前面幾個自由人咁

近幾場最好表現了

走位靈活好多

成個聖誕快車我到底睇左d乜野

冇lkk焗鳩摩佬冇得踢鳩斬足球

馬迪stronghold拖住個波
下下hold三腳再橫傳
痴9線

同埋多咗禁區嘅威脅 好事嚟

有靴里拉係好左喎

佢旨在拉空對方mark佢 佢走空位 隊友都唔俾佢

就係因為咁先大獲

前3場
今場算好了 仲要作客對朗隊

但起馬唔係好似上場一味9斬去中間先
對比上場 今日算係咁

至少有d希望

因為馬達已經知道交俾佢都冇用

不過都未做到三角小組

我都覺 好多下普巴拎波都冇人拎到佢波 做下迪布尼或者施華

?

認同 今場起碼好睇 識變 唔係鳩斬

轉守為攻真係慢到
Hehe呢方面好好多

Pogba already getting frustrated. Shrugs his shoulders and looks at Mourinho after Matic passes the ball backwards. #mufc

冇人現位傳波 咁咪叫人埋 叫人走囉

同埋傳完波會走位

Lkk成日傳完就企係度

Hehe 有幾下左腳cup 右腳 fake 一下就傳前 好j 到

呢個真
上場好多死推再斬都喺黎自mk

馬迪俾啲波剩係得個穩字 同卡神比差成個level

其實hehe有時都有啲多餘嘅short pass同back pass. 可以爽啲 轉守為攻嘅時候好重要

隊波進攻順左

普巴真係好普通,仲有d hea
shaw攻又唔得,守又廢
鐘斯做最後大佬決定又屎

點都好，希望唔好上腦又打mma搞到停賽

佢打amc d through pass好屈 10次有9次都繞過對方後備身後 空哂 係俾馬福連敗哂

Hehe幾下唔控
即直線打穿真係靚

因為肯向前傳

呢場反映到隊波根本可以轉下打法 唔洗一味死斬

太慢啦，邊有可能搵馬迪當派路用
痴9線根本
根本一拎波就應該搵馬達著巴交啦
搵馬迪hold波做乜春

shaw都叫唔攻得

對閘幫唔到波好難搞

ching你平行時空？

佢好似唔想踢咁 成日唔拎波

搵HEHE做POGBA同MATIC 中間人 應該好好多
馬迪妹太耐

打最前都得啦

有HEHE,馬迪幫你守住

右邊就算啦

其實佢都走到好前，係冇人俾到佢，你睇下白lin個邊先

Henry 讚hehe 喎

yes 改善到呢個一定順好多
對馬迪又好 專心防守馬迪真係5星

梳馬其實已經算係有默契 會夾波

上場就真係唔想踢 逗得仲後過馬迪 一拎波就大腳斬上去

嚟句真係五體投地

除左一開波傳左球柒波
係打得好

上場又係on99

白lin比人恰到上心口

妹踢太後好浪費

因為摩佬以為條黑柴真係好頂得

白lin 係應該係場邊汁緊波

詳情留意馬仔第一季

2隊加埋得17次起腳1次中龍 咩波黎

起碼叫做到支點 自己控 帶又得

睇LKK打正前真係好難頂

傳番後就好定點

被bolasie至少爆甩3次

我就係講lkk條黑柴 見佢大隻高就落order死斬比佢

都未fit 有d傳波好難攞 始終踢得太少
但個作用已經好明顯

所以我覺得可以主動啲 但啲位又好似好撞咁

典型垃圾英超波 垃圾組織

LKK打正前比較少好似馬咁拉去兩邊拎波 佢多數真係企死係正中間

條友跳都跳唔起 好似上兩年肥西咁

其實都好多邊線頂波 拎波
只係成日拎唔到 拎到又爆唔到 所以先覺得無乜
有人話佢不如打右翼仲好過前鋒架

Hold 唔住 回唔到 真係冇用

馬仔 呢下都控到傳到

費sir 波比sir 又睇波

mata

Maa

Mata bb

傷之前lkk 試過好多次係右翼搵食
我覺得效果真係好過正前
佢技術根本做唔到支柱停低球波
二傳嘅視野更加無

反而比佢係右翼位自己死爆威脅重大

牙河

Mata

rojo又鳩射

亂射

rojo場場都要射番腳

白lin球斬波唔差

前鋒的心

今日全世界都想入世界波

super

太少人走位

白lin無諗過落底 假動作都廢事做 下下控波向後控

而家同阿記有乜分別 剩係中間死去

中柱?

仲以為入

頂中柱

屌柱

勁撚到

嘩屌 靚撚到 差d

馬達

馬達係入面拉d後衛出黎..但無人插入去..屌

差D

分別係我地無奧燒

阿記攻力強啲 定曼 大家明嘅

屌...Mata冇運..

開始似樣喇

收死哂但 唉好波黎

MATA

咁早入可能唔係好事

入左世界波

妹係咪早d比 lin好d

應該話冇個山狗依類 識前場自動波carry

yes 入左就唔會再控波 下下清

Shaw幾好

淫亂走位

m11咁拉邊法點比到

Shaw 岩啦 上多d黎

話shaw 唔攻得條友呢

左路d默契正到

呢兩場進攻點都係馬達同shaw

好撚感動 曼聯終於踢波啦屌

次次即討都有新笑話

發覺shaw出地波ok 高波就不了 但我地無人識搶點 連福都退化到唔識搶

斬波又屌 中路猜入去又屌

屌 又

馬仔爭d

屌

咁都唔入 屌

下半場唔同哂

上前啦啱架啦

越來越似

Pogba差D...

事實證明 地波好過高波

隊波做咩...
中場出返黎唔同哂

我覺得要罰球好d

通常呢d失機轉頭就輸波

越黎越似劇本 攻到差唔多入肉就先失一球

殷料

普巴同馬達今場

俾費sir吹完風筒黎

lin>普巴>傳中，呢下組織幾好

早D換人會唔會好D

幾耐冇見過曼聯㩒住黎踢

十五分鐘虛火就嚟用完

朗尼報恩

而家踢得幾順
唔駛換住

換邊個 福同mk個態都

goalllllllll

馬仔
世界波

靚呀 dllm

馬！！！！

Goal

馬！

換到邊個
依家隊波run得咁順

GOAL

死角 質素
黑鬼一定做唔到

馬

屌 劇透

依啲咪踢術囉

妹個傳中J死左了

Goallll

邊撚個再話馬仔打前唔撚得既我一定屌死佢 屌馬仔好波

一招GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

下半場先似踢緊波

朗隊真曼

多謝朗隊喇

真係任射

馬一招尾能到

馬呢d真係屌打福

馬達整返粒就可以kill game

我入波喇！

有d似黑b 4-4果場

一早咁踢咪啱

💪

佢唔好下下拉邊就得

感動既係馬仔入波激動

呢10分鐘先似我曼

痴撚線 射完即慶祝 啲信心

亨利

錫隊徽

咪再用盧卡古打前啦

特別鳴謝: 朗隊

馬仔踢番前啦屌

大巴黎啦

曹巴個下咁都傳到俾馬

冇老鼠屎真係全隊唔同曬

佢入到波我理撚得佢拉上看台

好撚靚呀馬

俾番馬仔打前鋒
真心連hold波都好過Lkk

馬>>>>>>>>>>>>福

lkk轉踢右翼算啦

如果係福頭就鳩扭

係時候雪下福啦

屌得入好滾動

HEHE
KEEP GOING LIKE THIS

呢下似享利
Nigga

即刻拍巴士

馬一招

腳面批

妹妹最佳位置係左翼

呢十分鐘好撚正，以後作客就咁啦

朗隊ASSIST

果件老鼠屎唔好提啦

靚波嚟

由朗隊開始反擊

仆街摩佬睇清楚啦
比著lkk 實硬ban

褔

馬神!!!

拉右邊打

球證

拎到波？

其實打雙前鋒轉442咪好囉

馬仔打前鋒算啦

朗隊斷左十幾球 幫到盡了

巴打

攻多球啦，唔好又比人追和

屌球證

第一腳都拎唔到波啦仲ban

84 比16 控球 痴線 睇緊個隊曼聯？

笑撚左 球證撞跌 再起身吹停

馬仔拉後中場後上補位

我真係睇緊曼聯？

好波還好波 禁區頂關正前咩事 咁不如打影鋒好過

係射得靚 除左呢球咪又係閪左成場

ref

朗隊知道我地有難 幫到出曬面

bump底球証

癲撚過鄰居

球證
普巴真係好強

屌有冇巴打有LINK，一入波即刻死撚左LINK

頂

妹不斷拉邊助攻效果幾好

個球證一野撞去普巴到

球證笑匠黎

做乜尻

球證都跌埋

未入之前呢段算係咁啦

控甩腳啦，馬仔控得靚先起到腳

Lin點會咁比

新年限定
遲下又燒味失

趕鳩普巴走啦

已經唔再見到燒味足球

lin比得曳

錯選擇

點解會咁smooth 痴線

LIN

連登仔心聲：今場踢得唔錯 一定費蛇教路

後場到前場0難度喎咩事

快d入多球啦, 一陣又臨完場super

半場應該落咗order

其實上半場唔燒味run得幾好

無左lkk既曼 先似返隊波

撻死

好耐未聽過依句 之前v92成日聽到

又傷呀

前場啲互動越黎越好j

但小心犯規又比施格臣收死

今場唔睇比數都好撚感到

馬仔打返中間正箭頭呢d先係波黎架ma

唔係又傷一件呀嘛

前面猜得咁爽

成班係到玩腳法 痴線
勁好睇

朗尼

冇左lkk同羊
唔洗下下玩斬
一早應該踢多d地波啦

如果唔係連楊格都唔出 我諗都逼唔到班波今場改打短波

d短傳好正 咪撚再玩燒味啦

朗隊功成身退

屌終於似返一隊波 進攻有返個套路

yes

依隊真係曼聯？

朗隊換出 點算

多謝朗隊

朗

朗隊今日已經交左好多好波 辛苦哂

普巴d俾波

係有個中間hold到波既
好踢好多
福都hold唔到波

朗隊傳失之後入波, 功成身退

妹巴都係要打前一格 拉左邊先最勁
再加 hehe Matic

希望呢場係今季轉捩點

點解前幾場唔咁踢

送左一球，算係咁啦朗隊

之前三場踢乜柒

因為lkk 未傷

普巴好撚勁...

普巴都黎料

啲人腳根本有技術(除左某幾個) 可以玩細膩d

希望呢場波可以啟發摩佬

保拿斯下半場隱形

勁到痴線

75m買番黎做後備

真曼

妹隊

比妹妹自己走位 之後揾人補佢位

效果好似幾好

普巴痴撚左線

其實兩樣都有先好

仲有一個最重要因素...

蛆記mode妹

嘩pogba

pogba MOTM

妹打左翼 好撚勁

發現妹妹打緊依前係祖記既位

d出波閘傷曬反而順左

摩佬係要去到就快炒先轉陣

妹都激活埋

普巴呢下

普巴今日後面有兩個幫佢掃波即刻爽哂

Lin假腳好假

Lin跳舞咁

摩: lkk下週復出

個幾下快撚到痴線

第一次見妹插花

馬迪半場出黎之後收後左咪幾好

希望唔會凍親ddg

睇黎普巴最佳位置都係打左邊中場中

差ddddddd

摩佬啲進攻浪費左pogba既能力

頂唔到呀

普巴比史高斯話完踢唔返蛆水平即刻黎料

都係爭d

差少少

又差d

妹同lin啲腳法真係高下立見

差d

爽到

一招真係痴撚線

踢433啦屌

第一年講到而家
我第2頁已經講今日個排陣可以解放普巴去攻

開始散

法國隊主攻算啦

d比利時既英撚既收陣先

身價都差6000萬

lin算係咁了 出MK真係睇到嘔血

白LIN係咪成功取代左華西

撻頭

咁既質素要打拉舒福特後備

馬仔lin馬達普巴已經無分左中右

好撚鐘意呢種踢法 睇到好開心

同一個妹黎?

屌你炮彈傳中 好難頂

淫賤走位

諗起果次仲後過馬迪

普馬

無錯

所以攻得幾好睇

希望摩佬肯用多少少呢個陣

唉 其實mk第一季好勁

見到佢地都踢得好開心 上場普巴係咁發脾氣

it is mancity futball...

上場真係痴線

表情撚

平行時空

屌你老母 一早就要咁打啦

工兵>>>>>>>>>>>>天才

摩佬黎架

Lkk好返
咪又係lkk打前 馬仔打邊

勁得果幾場

無論人地左右角旗, 甚至自己角旗都見到lin

佢D比波唔好再亂黎我都仲會支持佢係曼

#freePogba

MK 夾呢推人 可能唔同

哩10分鐘個勢咁好唔入多球 肯定又SUPER

波皮都掂唔到

祖記一早俾左說明書曼聯
係摩佬鍾意4231 又硬擺Pogba 喺「2」

80分鐘先好搞

rojo 好番哂一定係正選中堅
識用波同長傳準

起馬肯跑先

其實普巴踢左翼 左攻中 仲好

咪搞

根本應該推普巴上一格

今季打蝗
試過普 he 馬迪
分工差 之後就無咩再咁出

其實踢433 可以順便練埋mctom

馬仔打正前出身
係來左玃先屈左打翼

但今場夾得好

佢本身既作用就應該係咁

Mctom應該明年會多啲用

牙Lin比人輕鬆cup

因為馬迪無爭波踢

LIN同大SAM笑笑口咁

嚇死

嚇撚死

又空撚哂 屌

嘩屌嚇死

Lin做緊嘅嘢 本來應該mk做

摩佬唔用matic hold波就咩都解決晒 當佢當年艾辛個位咁

呢場解放埋馬達
Lin換mk就好了
Lindelof 打右翼有驚喜 啲腳法好 疊瓦意識又好

但佢打翼真係勁 岩岩出波俾pogba都幾靚

普巴啲身位真係幾勁

差能D....

本身就係前鋒料

9都縮...

快啲入啦唔想平安鐘

好彩

差啲super

mk不了 lin打得好地地做咩換

頭先個勢去左邊

Nigga啊嘛

梳兩下失位

are u really fucking sure

宗師

中堅始終係零默契 成日有依d走甩人

其實馬迪今場咁樣咪好
之前佢成日cool住個波太耐 令到進攻慢哂
難聽啲講 比個波hehe mata 呀妹去做一定仲好

踢得好又勤力 vs 閪波

睇唔到原因要換

摩佢唔鍾意一個中上得太前嘛...
冇人回後點算

平安鐘

入左仲唔縮？
當摩佬浪得虛名？

平安既鐘聲已經響起

對面閘呢 lin

嘩屌平安鐘

馬達係咪冇氣了？

holgate

又開始爆

又要縮住super

70分鐘男

其實沉撚左好耐先上返來
一早比佢打前可能lkk 都慳鳩返

班友有冇練過解圍 成日撻q

Hold到慢哂呢樣野上季俾車迷屌到仆街

又差D死..

4231 咪又係4個係前面
433 比普巴上d踢返習慣嘅位置咪一樣

屌
馬仔傷

馬仔傷

整粒燕梳啦屌
李狗個場教訓咁快唔記得?

唔好傷呀

妹比人推到出廣告版

屌你咁推走阿妹都無FOUL

梳啲防守成日都愛理不理咁

換下人當叫個timeout好喎
就輸架啦

屌你老味,一招傷?

馬迪換爆隊啦 真係一個打足全季

頂住依輪就得

係咁推人都唔洗吹

去邊度搵個爆隊

唔好傷呀屌

梳做乜

mma足球開始？

推夠未 痴線

邊到黎爆隊 其實盲可以頂到而家馬迪個位

慘 食咗好多粒膠

梳生性啲啦

辣著馬達

自膠
換盲啦

其實盲去左邊
點解成日無得出
拎黎打中場其實應該唔錯

好驚俾愛字頭篤到一粒

屌你球證盲撚左

比人話妹迪呀嘛
佢真係以為自己好好波 其實佢純做防守就夠

換Blind未

雙腳 點撚樣呀

馬迪點都唔會走

咁爆法 唔難

馬達醫院波...

前幾場試過

球證都唔撚吹咪睇下邊邊斷腳先囉

唔好出黎

mccarthy

屌普巴發夢 咁都推甩

一受壓又現形

福

福換馬

等到佛誕都未出嚟

麥卡菲攞腳

好撚茅

對面個 holgate 幾勁

除左傷 咁換做乜鳩

馬仔好灰 又換佢

on9 mourinho

係咁平安鐘

對閘啲防守真係

專攻你垃圾梳個位

馬仔

一陣比人追返1比1就食屎

fuck

屌你老母又換走一招

隻手傷

屌你老母又契仔

正仆街摩狗

望下bench, 冇咩邊個俾到人信心
頹/廢

又要睇福

屌你老母又換契仔

應該頂唔順

其實佢係岩呢D時候出黎 等人無氣就出佢黎放狗

打後備啦
打右實甩腳多過key pass

唉屌馬仔

無啦啦出福做乜尻

馬仔塊面黑撚到

馬仔灰到 me?

摩佬斷手都要人踢啦

驚傷換都比人屌 唔換又屌唔輪換

馬仔：？me ？

其實換都正路啦
一陣真係傷撚埋就得番福一個前鋒

個樣勁sad

Lin差d

屌 差d

痴線

場場打得好又要比人換走,狗撚到

Lin真係食左雀屎

勁到

係咪都屌

打右好 佢扣大位出波

咪係, 等傷到要抬出去先換咩

旁述： yes you

再係咁，馬一招遲早走人

屌
似你呀高超

連球王

LIN真係勁左好多

笑左

上季可能會, 今季同班黑腸玩得咁開心應該唔走啦

馬仔要敷手

拎我地美斯高同高超比

lin激活了

傷wo
換都正常
見佢返埋位都要隊醫處理隻手

lin又靜靜地用球王buff

果下撞落去都好傷下

愛曼請迷連

一陣走去鄰居就好笑

得咩益

屌 又死扭

lin差d

linnnnnnnnn

Lin神

連

真係lin

嘩

Lin!!!

美斯高

痴線架！！！！！！！！！

屌你連大帝

痴撚線

屌lin係咪癲左

lin做咩事

球皇

Messi Lingard

LIN GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

點解Lin勁咁多

拉 shit 又係推大位鳩 ban

yes

arm arm 影摩佬見到軍醫同馬仔係後面搞緊

球王連

美斯

lin 美斯

今次唔使平安鐘喇掛